香港係咪冇得救

唉

唔好有僥倖心態

姐係點，係咪要走...

咁大個人，自己諗

你唔係未來人咩？咩都唔撚知，不如你番未來睇清楚先番黎鳩up啦，屌你老母

qwesfsdgwqer

我比個建議你

保釋過，做過前線，貼過文宣既，一定要走，呢點非常肯定同你講

普通深黃留唔留，自己選擇

幾千年前, 有人問摩西, 埃及係咪無得救, 點解要渡紅海?

貼文宣都要走

所以埃及依家咪奶哂共

無錯, 唔走果d 咪留番黎奶共

個陣既埃及人都收哂皮呢家埃及比阿拉伯人食左啦

去讀下中國近代史
你就知答案

香港人嘅應許之地係撚外國呀

以色列人走係走去以色列，香港人走呢？走去外國永遠都唔再返嚟

講真香港geographical condition 唔係最好, 有個更好地點, 點解唔要?

香港仲有得救
我地仲有一個獨立既司法系統
如果有任何人想搞佢既話
Over my dead body

英國人係Promise 過會比香港人過去, 呢個先係Promised Land